愛她和愛我選一個

呢次真係有d難決定。。。。
左面個肥妹仔我都選唔落手阿頂

XX?

屌你老母

垃圾

On9個個學我玩紅色大字

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法